建議大家一齊去保釋廢中

去保釋廢中，同大家講我地唔岩同原諒佢唔再追究
拎光環拎到底

on9

我地要釋出善意，感化佢地

有光環唔拎到盡？